(泡菜妹正)呢條片睇到我扯旗

想比佢坐爆狂UN

佢陪你UN

我屌你老母

椰汁炸豬扒！

Lol